{
    "Math" : [
        {
            "questionId":"q1",
            "question":"1+1 = ?",
            "options":[
              "2",
              "4",
              "6"
            ],
            "name":"optionQ1",
            "answer":"2",
            "score":30
          },
          {
            "questionId":"q2",
            "question":"2+2 = ?",
            "options":[
              "2",
              "4",
              "7"
            ],
            "name":"optionQ2",
            "answer":"4",
            "score":30
          },
          {
            "questionId":"q3",
            "question":"10+5 = ?",
            "options":[
              "15",
              "12",
              "20"
            ],
            "name":"optionQ3",
            "answer":"15",
            "score":20
          },
          {
            "questionId":"q4",
            "question":"20+5 = ?",
            "options":[
              "25",
              "52",
              "55"
            ],
            "name":"optionQ4",
            "answer":"25",
            "score":10
          },
          {
            "questionId":"q5",
            "question":"45+5 = ?",
            "options":[
              "50",
              "52",
              "33"
            ],
            "name":"optionQ5",
            "answer":"50",
            "score":5
          }
    ],
    "Logic" : [
        {
            "questionId":"q1",
            "question":"Semua mahasiswa Perguruan Tinggi memiliki Nomor Induk Mahasiswa. Budi seorang mahasiswa. Jadi,",
            "options":[
              "Belum tentu Budi memiliki nomor induk mahasiswa2",
              "Budi memiliki nomor induk mahasiswa",
              "Budi tidak memiliki nomor induk mahasiswa"
            ],
            "name":"optionQ1",
            "answer":"Budi memiliki nomor induk mahasiswa",
            "score":30
          },
          {
            "questionId":"q2",
            "question":" Sebagian pedagang pecel lele mengeluhkan harga cabe naik. Pak Rudi seorang pedagang pecel lele.",
            "options":[
              "Harga cabe bukanlah keluhan Pak Rudi",
              "Harga cabe naik atau tidak, pak Rudi tetap mengeluh",
              "Pak Rudi mungkin ikut mengeluhkan harga cabe naik"
            ],
            "name":"optionQ2",
            "answer":"Pak Rudi mungkin ikut mengeluhkan harga cabe naik",
            "score":30
          },
          {
            "questionId":"q3",
            "question":"Semua pemain sepakbola yang berkebangsaan Itali berwajah tampan. David Beckham adalah pemain sepakbola berkebangsaan Inggris.",
            "options":[
              "Tidak dapat ditarik kesimpulan",
              "Meskipun bukan berkebangsaan Italia, David Beckham pasti berwajah tampan",
              "David Beckham adalah pemain sepakbola yang tampan"
            ],
            "name":"optionQ3",
            "answer":"Tidak dapat ditarik kesimpulan",
            "score":20
          },
          {
            "questionId":"q4",
            "question":" Sebagian orang yang berminat menjadi pejabat hanya menginginkan harta dan tahta. Budi tidak berminat menjadi pejabat.",
            "options":[
              "Tidak dapat ditarik kesimpulan",
              "Budi tidak ingin menjadi pejabat karena sudah kaya dan punya tahta",
              "Budi tidak menginginkan harta dan tahta."
            ],
            "name":"optionQ4",
            "answer":"Tidak dapat ditarik kesimpulan",
            "score":10
          },
          {
            "questionId":"q5",
            "question":"Coklat yang dibungkus dalam kemasan menarik sangat laris terjual. Coklat Jago dibungkus dalam kemasan berwarna merah menyala. Menurut anak-anak, warna merah menyala sangatlah menarik.",
            "options":[
              "Coklat Jago laris terjual di kalangan anak-anak",
              "Coklat Jago laris terjual",
              "Tidak dapat ditarik kesimpulan"
            ],
            "name":"optionQ5",
            "answer":"Coklat Jago laris terjual di kalangan anak-anak",
            "score":5
          }
    ]
}